唔洗再討論和唔和你影

推

有冇理由唔影

cctai軍師:唔好令自己變到同藍屍一樣

藍絲喜歡批鬥統治
咁咪批鬥佢地囉

藍屍鳩撚屎又要學佢地鳩撚屎？

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

馬上出現了

一個

有咩理由唔影

手足set rb都係逼人返唔到工達至罷工

而家話影大頭相就係侵犯民意唔好逼人太甚

等睇cc台搬龍門

香港冇肖像權
想影咪影

所以佢哋咪黑人憎囉

已經武力不對等
連僅有嘅反抗模式
都要左閹右割

影藍屍 隻藍屍又唔會少忽肉
咁撚和平都唔畀影

-o-o: 都話會輸民意, 仲影?

o_o